最難戒係咪食肉

日日都想食

樓主係咪啲死肥婆成日偷食肉

你唔食嫁

雞肉

戒丁

戒J難過戒煙戒毒，何況居居戒肉咁少事？

唔係

人愈大愈鐘意食菜

呢樣真
但戒左五葷同肉之後
戒j會易好多
因為兩者有關連

人生

戒gambling ，色
煙酒最難

咁可能我無戒五葷啦
我食素但尋日又J咗兩次

肥婆晚晚要食牛腩

奶茶

煙
利申13歲開始食 食左20年 上年終於戒到

對於我地呢啲肥婆嚟講，戒指係最難

佛家五葷及道家五葷的蔬菜多屬於植物當中的蔥科，這些植物的成分當中都含有大蒜素，當人體食用這些含有大蒜素的蔬菜後，在血液中會釋放一氧化二氮，能令血管擴張，放鬆平滑肌，有改善勃起功能障礙的效果。因此，古代中醫認為這能治療陽痿，增進性慾。而性慾的產生，又影響到了佛教、道教信徒的修行，並且與其禁慾的基本教義所背離，故為之禁食。

如果戒j咁大不妨試下

戒丁難好多

運動又唔做

戒食飯仲難